真心唔明點解d仆街死黑警會受傷

屌你老母死警犬全副裝備 我地得水樽 遮 你地係點撚樣覺得生命收威脅啊係咪全部都係自制team kill 博同情咋